廢老：黃屍一到64就話同胞 過咗就話蝗蟲

下

未必係同一班友嘅

無人話佢知支聯會就嚟改名叫劍橋（護老）會咩

輸打贏要 香港之最

從來冇話過係同胞 咪撚騎劫我

幾時嗌過同胞咁柒嘅名

我係中國人呀Hi

好撚慘呀 64呀

64係對人唔係對事架咩?

不代表我 , 64集會純粹想反共 , 同時記念 89年嘅正常中國人

我都唔知

咩日子都當係蝗蟲

連登俾人入侵得好勁

認真畫得好核突

好撚柒
蝗蟲會同你講六四咩

咁64果班係為民主而戰嘅, 好值得我地尊重喎
唔通又要搵64嘅有識之士同班無腦小粉紅相提並論咩?!
人唔笑狗都吠啦

嗰時真正喺中國嘅正常中國人，都比人殺晒啦

Exact7ly,我又唔係屌64班學生係蝗蟲

64反人類罪行，非中國人唔可以聲討?

同胞係死左個啲，廢老眼中點識分

64 係記念嗰時嘅中国人
同屌鳩而家d支那人無衝突
利申 : 不嬲唔理64

我唔係中國人呀hi

真

不如話你班中国人話64嘅人抵死, 同時又話自己血濃於水啦

畫個條友應該係腦殘

有d咁既黃絲咩? 真係未遇過

藍蛆小粉紅係咁, 腦殘

人都死晒 關今日嘅蝗蟲咩事

你係呢度貼藍屍文宣？

完全偷換概念

所以佢地觀點係支持64

藍屍漫畫

攻擊力為0

你話冇死人姐
都唔好話佢哋落黎旅行

我唔支持幫大陸人平反六四 只係唔反對有香港人支持平反六四

64個班受害者係人
不過一直冇當過佢地係同胞
但而家呢班支那狗
sorry 佢地唔撚係人
就係咁簡單

又係呢個垃圾藍page pw comics

佢啲畫真係好撚核突又戇鳩

佢地平行世界中嘅黃絲

冇乜人識佢，更加冇話report 佢

明明佢係大文宣之一

一單還一單

完全無logic可言
64係講緊強權對示威者既壓逼
個班仲要係有知識 敢反抗中共既知識分子

同反唔反對自由行係完全無關係

啲藍絲平時就話自己中國人
要口罩個時就話自己香港人

其實你諗返啲人係反中共、反支持中共政權的人就好make sense
藍屎又偷換概念

都要知下對家嘅嘢

89年既人 同 依家既人 點比啊

同你老味
彈撚開啦

騎劫黃絲個名做柒事

從來冇講過同胞， 就算悼念都係悼啲64死士， 唔撚關啲仲戇鳩鳩生勾勾嘅蝗事

俾坦克碌死係同胞，班歲月靜好就係蝗蟲

藍絲
工作時係中國人
退休果陣就係加拿大人 澳洲人 英國人

64係紀念89個班有文化嘅人
你班中國人當自己係主角呀？

64個班死哂啦

幾時有講同一班人

日日當64咪天天同胞囉

係咪有咩誤會？
同胞同血濃於水依d鳩話點睇都係藍絲講開

蝗虫冇資格同64學生比較

唔好混淆視聽
真正中國人係64已經大部份死咗
就好似呢位哥仔咁

道念嘅係同路人
而唔係財大氣粗周街屙屎搶略資源嘅蝗蟲

簡單啲
蘋果係生果
橙係生果
但蘋果唔等於橙

死於64係生於中國
蝗蟲係生於中國
但死於64唔等於蝗蟲

呢啲簡單邏輯都唔明蓄意證明
人一藍
腦便殘

港方就中國近來的一系列錯誤言行，已經多次向中國方面表明我們的嚴正立場：六四天安門事件在香港民主運動的歷史之中，一直扮演重要角色。對中共的研判和本土意識的建立貢獻甚大。香港人民始終支持中國人民對人權和普世價值的追求。我也注意到1989年天安門廣場上的中國示威者，對中國在民主和自由問題上堅持客觀理性態度，以及展現出的勇氣和見識表示贊賞。

香港始終是普世價值的推動者、人道關懷的貢獻者、世界人權的維護者。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系穩定貢獻「香港智慧」，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻「香港力量」，為民主價值發展注入「香港信心」。

自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望中國能夠認識到這一點。中國的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳、攻擊抹黑香港和美國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。香港人民正告中國，任何企圖破壞人類社會普世價值、阻礙人權發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

我們正告中國認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉香港內政，以免引火燒身、自食苦果。

吓

為公義自由去不惜犧牲既，的確值得尊重，同佢班蝗蟲一比可謂其別天壤，但not同胞。

正常香港人都唔會用同胞呢個咁7既字

黃絲都有「大中華膠派」既

只要反極權支持民主自由嘅都係同胞
但而家呢班垃圾就算吧啦

悼念緊以前嗰班追求民主自由嘅人

廢老之名當之無愧

中國人有分好多，有蝗有維權律師
雖然唔覺係同胞但，尊敬維權嘅人

屌 64死左果班番生左變成蝗蟲黎香港周街屙屎咩？
啲藍絲咁樣都要衝出黎柒

64係悼念89年為爭取民主而犧牲性命真正同胞
蝗蟲係指果班行為卑劣、價值觀扭曲、死不悔改垃圾支那人！
有乜抵觸？

藍屍 買口罩前 :暴徒
係黃店排隊買口罩：大家都係香港人
買完口罩後：暴徒。。。etc

改一改顏色基本上任何情況都可以套落去用係藍屍身上

佢地腦結構真係偏向簡單

就等如我地認同互相尊重, 有禮貌嘅人, 唔鍾意D 仆街咁解
係佢地D藍廢先會將人一定要用國藉種族黎分

咁好老實講當時1989年6月4號天安門班學生真係同胞喎，其他支持共匪嘅唔蝗蟲係咩？佢哋唔係睇到自己咁高以為我係講緊佢地係同胞呀？

悼念緊係爭取民主自由而犧牲嘅人當然係同路人叫同胞冇問題.
而嗰班依附擁護獨裁政權並且來掠奪香港資源嘅人無論什麼時候都係蝗蟲

佢哋智商係咁上下
眼中只有支持同反對政府
支持就係自己人 反對就係敵人
根本分唔到唔同角度嘅觀點

呢條PW專畫呢種藍絲文宣

呢段片

好意思將64學生同蝗蟲相提並論?

死左同未死之別

同胞係當年被殺嘅人
你死咗我當埋你係同胞又點話

做咩喱幾日咁撚多中共d核特文宣？

藍屍meme😂

原來係講英文

PW Comics不嬲出名垃圾，袁偉德可能過佢

悼念其他國家民主鬥士唔得架？
悼念D DAY士兵我係咪美國同胞

爭取民主等於黃絲？你唔俾有港獨派本土派城邦派咩

下 唔好意思 我照樣會講支那人
只係有人性 有腦唔會撐支共既我會叫中國人
而8964 於我而言係要記住支共有幾殘暴
就算係中國人定香港人都係要面對

64果d死既死，走既走，捉既捉，同普遍支那奶共蝗唔同喎

同胞係話你哋班弱智藍絲小粉紅咩？

單單係當年企出黎對抗共狗 有付出已經唔係蝗
但依家果堆落黎只係搶資源 點可以相提並論
輕鬆駁 無咩好討論

ON9 同你老母 支那狗就支那狗

又一隻狗現身。

64晚會只係做俾外國人睇嘅反共活動
邊個會真心關心中國人？
你知我知

岩
這是我的責任哥位哥哥
我諗大家都好願意尊重佢

你班廢老唔係以為自己都係黑髮黑眼就係同一種人呀嘛？

中國人係比我道企道德高地既石頭
不過64死個班係最有民主意志既中國人，為佢地哀悼冇咩問題

呢d 垃圾藍屍漫畫就咪share

不推文回覆

咁清明拜自己老母 係咪要拜埋其他老母

又要搵過個account

下？條廢老坐撚左好多年？？

人地係悼念個班為主犧牲既人，唔係而家班淨係識買識鬧既垃圾喎。
就等於我尊敬中國既人權律師一樣，係中國仲要大大聲追求人權，比起好多人值得尊敬。

六四班學生有冇好似啲蝗蟲咁
大規模破壞香港民生先？

其實鬧蝗蟲都係本土偏右，多數唔提倡參加支聯會個晚會

參加得支聯會既一般都比較偏左大愛

退一步講，左右都好，都係紀念尊重一批爭自由民主既中國人...

好多種黃絲噃
大中華黃絲叫六四死難者同胞有咩問題
本土黃絲反蝗又有咩問題？

支持民主反極權從來都係同路人 唔理你係咩人咩種人我地都係同一陣線
我地屌既係被中共洗腦既粉紅 藍絲 盲撐撚 左膠
所以係好撚唔一樣

屌

痴線

64係中共殺人唔認數嘅事件
死傷者咩身份國籍本無關係
咪轉移視線

Hi 5毛

64知識分子，為自由而獻上性命既真中國人
點同今日班小粉紅比

悼念六四同認同自己係中國人係兩件事，六四呢個悲劇係展示咗中共係一個極權、腐敗、冷血嘅政權，為咗維穩絕對會選擇殺死提出問題嘅人來統一中國，當國民豬咁養。
藍絲腦殘就係成日擺錯重點，六四係話俾世界聽中共係一個殺人政權！如果香港人唔講，呢段歷史就會被淡忘，被修改，好似721咁。
藍絲冇腦，我地要keep住思考先可以繼續抗爭落去

64係記念同胞，無錯呀
但個啲有理想有抱負既同胞已經係當年比中共殺哂

而家既支那人只係蝗蟲，同你有親?
成件事有咩問題?

同你老母胞 幫你老母開苞就差唔多
支持支共殲滅支那人

瞓左幾耐，幾年前已經唔去64

偷換概念

針對既從來都唔係種族同國籍
係人格

5毛
返去練下再黎過

64記念既係果時比中共殺灑既民主鬥士，關依家助紂為虐既支那人咩事難聽D講句，佢地根本就係敵對關係

最後嘅中國同胞已經係1989年6月4日比共狗殺死晒

講乜六四
藍絲喺度散播謠言 煽動香港人
威脅國家安全 係恐怖分子

64關我撚事？他國之事
正如911一樣

講緊都唔係同一班人
支那人就係支那人 中國人就係中國人
藍絲竟然唔知 借D易想SPIN就講明啦

sor9ry呀, 從撚來都冇撚當過呢堆污染物係同胞

駁唔到

On9 我地成日都講64係鄰國的事

64係記念民主鬥士
唔撚係因為佢係強國人

傻撚左？我地嘅同胞係64被共產黨殺死左嘅果班義士，依家果啲咪全部洗腦蝗蟲冇衝突wo ching

我從來都冇去過64課金集會架,咪屈我

應該係一邊話中國人不打中國人 一邊就坦克碌豬

以前未反蝗蟲個陣 都唔會講到同胞呢2隻字啦 最多咪「我地中國人」呢2個字不嬲都係支那人用開 加支聯會果班

低級到你

64死咗嗰啲人先係同胞

就算唔覺得係同胞都可以悼念

依家啲粉紅支那人點同64啲大學生

有事就手足
冇事就閪叔

我就從來無咁講過

藍絲將所有非建制都當成同一派人,都係收美國佬錢
鬼識分泛民本土熱狗大中華膠
事實係越嚟越多人對坦克碌豬毫無感覺

哦
又一隻狗自動浮面，Block得！

不嬲用開64辣鳩班5毛

咪試下send張圖去微博睇下會唔會被消失囉大陸人講64？你地唔係不嬲計數 8*8=404 error咩

精神分裂唔係大陸人專長咩？又話台灣人係同胞？又武統台灣留島不留人？
武漢肺炎爆發前：李文亮散佈謠言
爆發後：李文亮吹哨人
依家：所有外國傳媒都是謠言，只有黨媒才是真

只要令共慘黨唔高興既事，就應該做

你攞六四抗爭嘅學生，同依家班蝗比？

悼念一個悲劇同以咩身份係冇關係

攞64嘅人同班蝗蟲比

64之後已經冇中國人
有咩問題？

正如香港人入面
都有分真香港人同港豬
唔通我鬧垃圾港豬等如鬧埋自己?

冇諗過參與別國事務

64係向反共義士致敬
只要係反共既人, 都係戰友

做乜鳩我地紀念係當時有自由意志既抗爭者，唔係而家呢班盲目信中共既小粉紅

邊撚個同你血濃於水
我支持既只係當年勇敢企出嚟既中國人
唔係依家呢班剩係識搶資源既支那人

真正既同胞俾佢地殺死哂 或者唔敢再出聲

班藍絲平時都駡班新移民係蝗蟲
咁愛國點解唔包容同胞搶公屋搶綜援搶資源

都唔係同一班人佢做乜鳩
懷疑係曲線宣傳六四

64果日都唔會話係同胞，係紀念當日死左人同流亡海外既人、被壓害既人
同全國小粉紅無關

連衛兵：五毛 blocked

唔比人64集會喇

咁都有得笑

平反六四屠城
結束一黨專政

古思堯.jpg

因為64死個班真係同胞囉
反極權 有文化 有學識
有國際視野 追求自由民主
仲要願意企出黎抗爭
向毒黨大聲說不
唔好拎自己同人地比

都ON撚9
紀念64係悼念當時值得尊敬, 為左民主自由而被共產黨屠殺既義士
同埋警醒全世界共產黨既邪惡

今時今日擁戴共產黨既支那蝗虫何德何能同當年既烈士相提並論?

我地既標準從來冇變
擁戴共產黨既支那人全部都係支那蝗虫
反抗共產黨擁戴民主自由既中國人依然係值得尊敬既義士

藍絲係咁智障

我地用64 例子黎見證中共仆街
唔等於認唔認自己係中國人

從來都冇講佢地係同胞

支那人＝留係鄰國淨係識得相信政府果班
同胞＝願意推翻中共，支持香港獨立果班

64果d唔係死曬就係流亡，唔係依家支那既低等生物

以前d人都仲有d骨氣，識用腦，知人民需要d乜
果時未經歷文革 人民冇好似而家嘅支那人水準咁低

我地稱兄道弟嘅係當年果堆有智慧追求民主嘅真同胞

而家果堆支那人?

屌 不了 垃圾支那賤種 返中國食屎啦

64果班先係真中國人
宜家呢d只係螻蟻

支持64手足，唔係果啲蝗蟲

你上面個d留言好出事喎

調番轉講

藍屍平時就話同胞，一到64就話暴徒

支持民主自由咪唔係蝗蟲 有咩衝突

有條賤種五毛說三道四, 再加上部分人唔用腦容易被人帶風向

如果宜家黎香港嘅支持民主自由
咪唔係蝗蟲囉 有咩咁難明

64 死果果堆可能係同胞
其他不了

藍絲水平係咁上下

不嬲最進取本土派都係停單程證
從來無講過政策趕走新移民因為都知無可能
網上不嬲有人搞分化
同依家美國示威一樣不斷煽風點火

但都係果句，連登不嬲多元聲音
想要統一意見，就真係返支那睇cctv

同乜撚胞
只係支持共產黨反對嘅嘢
幾時當佢自己人

唔通我支持完美國人，又會變做美國人咩

追求民主自由就係同胞，支持極權打壓就係蝗蟲大陸狗。話人歧視𠴱個自己先係歧視。

你地標準一直都係支持你地就岩 唔支持就錯

你搵班豬同六四班有腦有膽色愛民主嘅人比
番豬欄食豬糧啦去

我入嚟都係想咁講
點知成20個post先有人講

起底功能 五毛 blocked

共產黨殺完人唔比我記念？
同胞先記念啲？
啲藍屎真係好撚on9

悼念911就變咗美國人

同胞喺64嗰時已經死清光，而家只得番蝗蟲

笑死
現實係掉番轉
支那人冇事就港獨廢青
有事就同胞

佢哋係咪以為自己到咗64嚟香港就會比人攬住錫

紀念1989既同胞啫，幾時同宜家嗰班小粉紅係同胞呀

大家有共同理念咪手足囉，梁天琦夠新移民啦，無人會歧視佢。

又係PW comic呢條啲畫風仲衰過啲小學生嘅撚屌

邊有話同胞, 佢地啲智力真係好撚有問題

個目的都係反共
有咩問題

張圖間接承認有八九六四

有賤種五毛帶風向

有學識嘅，支持民主自由嘅，咪同胞囉
冇學識，淨係識睇錢，盲目奶共嘅，咪蝗蟲囉
有幾難明？

其實到今時今日仲聲援六四唔係出於政治，係良知

同胞係講緊當年64果班手足
腥中國人根本冇資格做同胞

從來冇撚去過64晚會，冇撚關心過64，咪撚喺到認親認戚

6個月唔出Post突然開返

呢條友好似響大公度畫，專俾弱智藍絲睇！

64 係要激嬲中共啫

唔好諗多

Acc 玩完

講乜撚野

美國示威同呢張圖都充份顯示佢地係對人唔對事

邊撚個係同胞

搵而家啲劣質蝗同嗰陣嘅中國學生嚟比？
完全兩批人嚟
再以偏概全啲吖

連衛兵：五毛分化拉

無同胞呢回事啊 屌你老母咪撚代表我
蝗蟲就一路都係呀

8964嘅中國人唔同依家嘅低質蚛蟈人

為自由抗爭嘅人值得尊敬
完

支那會一向維穩，連藍屍都覺醒。

不嬲唔係同胞，只係鄰國人
支那聯會班暗共自己圍爐係佢地的事

六四係人道問題而已

同你老母胞咩 搵位入你地支共咋

收皮啦 同乜撚嘢胞 咪撚認親認戚
香港都無民主 仲要建設民主中國？

64集會係悼念 因為64事件而犧牲嘅人
同警醒大家中共 曾經暴力 打壓 殘殺
一班出黎 對抗嘅人

而唔係為左 而家盲信中共 助紂為虐
嘅中蟈人

唔該分返開

真個班同胞都被佢殺哂啦
仲係同一班人嚟咩

「同胞」呢個term真係好蝗大灣驅先鍾意講
最好都係叫返手足

同胞=支持民主自由人權
可惜而家中國人唔係
End of discussion

我嘅所謂「同胞」係1989年6月4日已經俾共匪殺死晒

嗰班係最後一批清醒嘅中國人

啲廢老好蠢

64 係紀念呢班真中國人
含撚啦你班垃圾蝗蟲

其實佢地有冇正常思考邏輯？

「同胞」一詞響香港人眼中根本就充滿疏離感...

想睇袁生畫藍絲漫畫

大陸撚幾時係同胞？？
對我來講高汁嘅中國人係八九六四已經死晒

偷換概念 練習
集會 同 集會後結果 係無提及政府所作為/不作為
血腥屠殺 就話見唔到

無衝突架喎

中國同胞死嘅死走嘅走

咪剩番堆蝗蟲囉

畫得都唔似大陸人

一早blk左條柒頭啦

有香港人喺中國嘅天安門被殺嘅
悼念無辜犧牲嘅香港人，有咩問題
放心，唔會再有人對中國民主化有期望

真係同胞果d 64死得8899啦
冇衝突

六四係反共，從來唔係反中，香港人同北京學運參加者都係中共暴政犧牲品，香港人從來都十分歡迎嚟香港紀念六四嘅內地人。

被政治打壓 覺醒中國人 =同胞

小粉紅 愛支 = 躝返大陸

無錯

偷換概念
反而想問番條廢老對六四有咩睇法
望佢都唔識答

sorry 六四死個班人一定唔係蝗蟲
正如我地而家都唔會話品蔥D人係蝗
天壤之別

咪撚幫呢個柒頭宣傳啦

我只會話佔領天安門嘅學生、工人係我嘅為爭取自由平等而犧牲嘅「同志」或者「同路人」，我係唔會用「同胞」呢種虛假而且帶有狹窄血統概念嘅詞語

講到同情啲大陸仔有錢分咁

同你老母就同胞

1989年6月四號出事個班，先係有中華文化嘅中國人。
你呢啲廢老根本就係垃圾。

低智深文宣來到連登宣傳

就係因為當年啲中國人失敗咗先阻止唔到人退化成蝗蟲
我係為人平反唔係為蟲

64集會咁多思想，點會曲解成凈係反支那人咁好笑

以我理解主流意見之一係話：
反對極權以暴力手段對付學生表達民主訴求

人地國家死幾多人我無干預，反正我又唔係中國人，我只負責反共😂